呢啲係咪雙重標準？只許蔣公捉錯，不準人妻指正？

事源見蔣公捉人錯字，話其他人係大陸仔

但係我又發現佢打錯字啵

但我話佢個時，就見我去驗腦

人地個啲錯就係人地嘅錯
蔣公嘅錯係人地嘅錯

小朋友齊打交

幾時告比老師知？

屌，你咁講
我都覺得咁屌佢好戇鳩

點都好 撐巨巴

老婆 做乜亂開post